David Webb︰林鄭拒絕封關 全球或禁港人入境

Webb指其他國家或將禁止香港人入境。

武漢肺炎確診數字持續上升，新加坡和美國相繼宣佈禁止過去14天到過內地的遊客入境。惟林鄭堅持拒絕封關，繼續開放內地人來港，股壇長毛David Webb指，如果非湖北（non-Hubei）中國居民繼續可以自由出入香港，其他國家或將禁止香港人入境。

Webb評論指，非湖北居民仍能自由出入香港，而香港確診病例又陸續增加的話，其他國家包括新加坡和美國，或將禁止香港居民入境，並把香港視為中國的一部分而不是單獨的移民領土。

他直言林鄭繼引渡法案後，再一次將「一國」置於「一國兩制」之上。如情形繼續惡化，所有香港居民都將被禁止到訪世界其他地方，擁有外國護照的港人也會被其護照所在國隔離處理。由於這次新型病毒的未知數仍然太多，無法採取季節性流感一般較為寬鬆的方法。

Webb呼籲林鄭應為其一生做一件正確的事（for once in your life, do the right thing），禁止過去14天到過內地的非香港居民入境，並對已入境的香港居民實行隔離措施，為香港站起來。

另類封關成功

Webb呼籲林鄭應為其一生做一件正確的事（for once in your life, do the right thing）

明串佢一生做唔到一件好正確的事

柒婆:要奶共,不了

好波 鍾意去日本嘅港豬將會暴動

全世界都唔俾入 得祖國大媽區肯擁抱腥港人 中國又蠃

等睇香港俾人撤僑

商界仲唔出聲收硬皮

屌你老母

777 要話比人聽佢好打得, 係實至名歸的攬炒之母來

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

[攬炒] 呼籲全世界禁香港旅客入境有冇得諗?

快d禁港人出入

等左好耐

如果泰國 柬埔寨呢啲比較親中既地方都禁港人入境就真係玩撚完

照Webb咁講，只要香港確診數字無上升就唔會被禁啦

做乜錯乜
從未見過有人咁廢

禁吧

webb乜水1

我三月去唔到旅行我豁出去

我24月都有機票 不過睇到佢出醜 抵

鎖國2.0